畜力 = 猁

提早一輪奪亞

努力咗成季 大家俾啲掌聲佢地

隨時亞都冇

又係喎

畀傑志爬頭，激死盧均宜

好波

笑撚死
投共投得咁開心

：「拎咗話知有冇資格」

拎咗 一定拎撚咗